［各位巴絲幫幫手］點樣喺官中表達訴求？

［幫朋友代po］

我係荃官人，我哋有壁報設計比賽，有好幾班都打算整連儂牆，結果驚動校方，甚至係校董。垃圾校長、校董同埋校工上課室撕文宣。
撕一貼百，佢哋係咁撕，我哋係咁黐。但係咁樣並唔係長久之計，各位巴絲有咩計？

自推10連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

照做可也！

7/10

8/10

9/10

10/10

麻煩幫手推